Selenium 4 - coming soon! 

Webdriver - Selenium Language Bidings - transforma (java, ruby, c#, pyt

binding - ia limbaj de programare si translateaza in json pe care web driver-ul sa-l inteleaga



--------------
JS/ jQuery difera de xPath la scop 

JS/ Jquery = enhance la pagina 

Xpath = scopul e sa ajungi mai usor la elemente de care ai nevoie 





ChroPath - selector